今朝用華為手機買左271牛 突然死機收市前走唔到

【華為「死機」】大批港用家無法開機 疑更新檔出問題 -

尋Sp求慰藉